越嚟越多踩低自己人嘅說話

又見到有人話藍絲團結好多唔割同路
又話中國防疫好過外國
中國最勁係隱瞞呀
淨係掛住屌自己人
都唔諗下點樣將自己人拉埋一齊

有時間話人地點好
不如整多幾個文宣鼓勵一下
唔係話屌無用
但我諗大多數手足係想我地一心一意一齊諗下點做
一句鼓勵好難咩
唔鍾意歡迎隨便插

打死唔割

回憶小子果類狗
係咁係網上煽風幫大家自製割蓆